{"register": {"cases": {"de": 0, "cas": 1, "confirm\u00e9s": 2, "s\u2019\u00e9l\u00e8ve": 3, "\u00e0": 4, "La": 4, "situation": 3, "se": 2, "pr\u00e9sente": 1, "comme": 0}, "deaths": {"0": 0, "\u2022": 1, "Au": 2, "total": 3, "d\u00e9c\u00e8s": 4, "ont": 3, "\u00e9t\u00e9": 2, "signal\u00e9s": 1}, "recovered": {"24": 0, "derni\u00e8res": 1, "heures": 2, "0": 3, "\u2022": 4, "patients": 4, "sont": 3, "sortis": 2, "de": 1, "l\u2019h\u00f4pital": 0}, "hospitalised": {":": 0, "\u2022": 1, "Au": 2, "total": 3, "0": 1, "patients": 4, "sont": 3, "hospitalis\u00e9s": 2, "soit": 0}, "intensive_care": {"cas": 0, "ont": 1, "\u00e9t\u00e9": 2, "rapport\u00e9s": 3, "0": 0, "patients": 4, "r\u00e9sident": 3, "en": 2, "Flandre": 1}}, "indices": {"cases": 100, "deaths": 185, "recovered": 153, "hospitalised": 112, "intensive_care": 64}}